如果依家買switch

邊到買最好？
另求game推介

啱啱去左apita買
$2340

Switch都係出左一年就出2?有冇咁快呀？

你條傻鳩幾時先肯食藥
去左叫雞見識未啊

條友任黑黎
唔洗理佢

splatoon 2

連登仔又話 switch 垃圾乜柒乜柒
但又唔見有人平放 switch 喎

有見到

psv呢

咩嚟

因為都冇人買

勁過3ds好多果部

大把

平衡世界

psv啊懞撚
自己老闆d野都唔識

成日見喎，今日已經見到兩部
以前就無機扮有機，依家就無出街扮出過街

星之卡比
Overcooked挽到同fd差唔多嘈交咁濟

挽乜撚啊

薩爾達傳說，Mario kart8，Mario odyssey ，1 2 switch，依幾隻我覺得好值得買
另外果啲就睇你鍾意玩咩多: 星之卡比，Arms，漆彈大作戰，依啲都幾正

仲未知邊到買switch好
原本諗住去黃金買。又好似話多黑店
灣仔188 有冇嫁？
定去返一田/豐澤/蘇寧 買最穩陣？

買機去大鋪最穩陣，依家大鋪都好似唔洗2340

我見一田2280

去藍店買啦

邊到一田?

一定要買 splatoon 2，Mario Odyssey 同 薩爾達

新出？

當年搭車真係一人一部psp呀最輝煌時期

因為有破解丫嘛

而家個個有智能電話
年代唔同冇得比

overcooked,
4p 玩到嘈交

樓上係咪話呢個功能

買機為GAME 而買 . 樓主記住呢樣野, switch 有咩GAME吸引你買, 先唔洗問人有咩好玩.
為潮流而買好快就放係一邊.

如果想玩單機, 就買啦.

玩卡比嘅話3ds正定switch 正？

Zelda ,Bomberman R 必入
星之卡比 都可以

Xeno 2就真係伏到喊

唔同game，邊有得比

點解伏？ 我有玩，爆左機
係劇情膠左啲

switch咁撚重點會日日秤住

等埋super smash bos 先

索狗不願面對

我2百個鐘都仲玩緊
已經買埋DLC PACK

Bomberman伏到咁又話必入

邊度買都好，點都唔好喺呢間ig shop買
比左錢又唔比貨
申請左退又未退到錢
屌

唔明點解又伏
買個時明知係翻炒架啦。重點係8p
8條友一齊玩個種氣氛真係好熱鬧

毒撚無朋友就係屋企屠龍算吧啦，唔岩買switch

地圖導航 UI 戰鬥 劇情

你無朋友單機正on9

幾on9 先會係ig shop 買野

林克完勝呢隻啦
買DLC咪助長日廠出半完成品囉弱智

而家呢個年代玩賽車game仲用方向掣加a
Enjoy

冇switch 玩真可憐

你啲on9仔有埋啲on9fd咪齊齊玩伏game囉 多人玩overcooked mk8唔撚好

明明隻game係優點多過缺點
如果唔好玩就唔會玩到200個鐘啦

人地買dlc都要屌
On9惡撚過狗

你玩到200個鐘係因為你無玩過其他更正遊戲

荒野之息勝晒

乜今時今日仲會有人係ig shop買野 仲要樣野係可以正常鋪頭買
比人撚狗咁撚 俾左d錢又隨時變學費

仲有， 係唔係因為BOTW完勝XENOBLADE2, 你就一生只玩BOTW先?
btw其實你知唔知你口中完勝XENOBLADE2 既BOTW, 都係XENOBLADE2 果term人有份做架
同一時間有兩隻game而且一隻係神作一隻係良作， 仲想點?
利申：兩隻都有， BOTW後來送咗比人未買返

咁你係唔係一世只玩BOTW先

Bomberman係鬼翻炒
騎怪拉蛋又冇 圖又少
有八條友玩就唔伏呀？
Fd見到都笑你買伏game啦

mario 屙得屎，薩爾達，兩隻必跟機出。

原來玩botw就唔可以玩xeno2
On9邏輯

唔係wow, 聽講隻game update得幾用心
利申：無買

同一時間做兩隻game

可能佢既環境只容許佢二揀一呢

買咗
自己玩唔好玩
多人不如mk8 overcooked

唔係 玩緊 mhw

平心而論
Botw 10 / 10
xeno 2 7/10

劇情都伏
要燃有燃要BGM有BGM要鳥肌又有1代彩蛋
後面哲學仲打爆晒2017所有動畫
定係你28個鐘爆機

無女無朋友有咩連機驚係好玩

唔好意思同女友屠緊龍
乜你要玩伏game呀

人地要二揀一玩
咪當人地都係囉

老套到爆囉好無

你班毒撚睇波就夠 除咗條女放閃之外
劇場一啲亮點都無
毒撚繼續打飛機 FF

出返去啦 唔夠人講去轉話題 正懦夫

乜撚叫轉話題 講女呀
唔夠人講又話人地冇fd
又唔講隻game本身有咩好
邊個轉話題呀
On9返去讀特殊學校
學人上連登

你自己單人玩唔好玩就你自己問題
咪入隻驚數

死撚開啦 唔夠人講就想人走 正弱智

On9又轉話題

隻game本身有咩好呀on9

老人痴呆

你自己話單人玩 你毒到咁我幫你唔到
同自己隻左手玩啦柒頭

轉乜話題呀懦夫
原來唔俾雙人玩完單人又玩
你弱智到咁我幫你唔到
返去繼續同你班院友玩啦

懦夫淨係識轉話題
問你有咩正又唔答

冇大作值得買

隻連線驚你單人玩做咩撚野
你自己話單人玩唔好玩

唔好假設個個都好似你咁單機人生

呢隻驚同星之卡比都可以溝女 爽到
你就繼續單機打飛機

都係果句 玩開老任就會玩
第一廠作品為主

On9懦夫肯正面回未呀
成隻狗咁整係識鳩吠
實際意見乜鳩又冇
少圖少角 冇騎怪 網廢係咪伏呀

有bomberman囉
有人話可以溝女喎

薩爾達幾好玩，出咗中文之後我買咗依家日日都帶返工有時間就玩

而家先黎買ps4 嗰啲就真係on9喇

樓主係sony討論區話想買switch，想挑釁？

幾時遊戲台變左做sony區？

你問完之後你覺得有正常討論咩

索尼打手 遍佈港九

switch卡比好唔好玩？
淨係對卡比同角落生物有興趣 諗緊入唔入